無知二問

侵連任，起碼可以希望美國打下共產黨
拜登當選，香港肯定係咁先

點解仍然咁多連登仔想拜登當選？

呢度係連燈

其實不嬲都有藍屍上連登

應該有d係真心，有d想燈死佢。
每人都有自由既，唔係只睇利益。

連仔要識分真假曲直係基本要求